﻿Смысл игры:

Комьютер задаёт вопросы или даёт некоторые утверждения человеку, а человек отвечает да\нет или верит он или не верит в утверждение. 
Компьютер берёт вопросы из файла, правильные ответы и пояснения к ответу тоже. Можете записать свои данные в файл.

Кол-во ошибок ограничено и по умолчанию равно 2. Компьютер задаёт вопросы из файла и если человек ответил на все вопросы, 
не допустив более максимально разрешённого кол-ва ошибок, то игрок победил, в противном случае проиграл.

Если игрок ошибся при ответе, компьютер выводит пояснение к ответу.

Диалог реализуйте в виде, который сочтёте наиболее приемлимым.